## Aplicación de comandos

Este es un ejercicio del curso de Node de Fernando Herrera disponible en:
[https://www.udemy.com/course/node-de-cero-a-experto/](https://www.udemy.com/course/node-de-cero-a-experto/)

Recuerden instalar los paquetes de node

```
npm install
```
